[別被騙了] 中共已增兵香港 目的要十月一日前壓下來

但我都想信10.1之後會仲恐怖

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校